「行動post」要求連登關閉體育台

現時疫情嚴重，各大體育活動已暫停，亦不適合做運動，體育台最多五毛阻礙抗爭，現有正當理由要求關閉五毛體育台！

行動post 無人推

P

推

最後
光復香港 時代革命

關鍵時刻，連登應只保留時事台及政事台，以免俾三毛PR等開垃圾post阻礙行動post

push

如果冇埋體育台 班波台狗到時黎曬時事台搞事 到時仲大獲